有無人飲完redbull都無反應

飲左兩罐都鬼死咁眼訓仲要坤左我廿幾蚊

飲完手都震埋，成個人好唔自在，飲過兩次以後唔飲。

人地話飲完會好high不過我完全無反應